{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma muigan ja armastan n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Kaitsen teie maja."},{"text":"Mulle meeldib t√µmmata."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid ja rohtu."},{"text":"Minu beebisid nimetatakse pardipoegadeks."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mina √ºtlen \"Moo\" ja annan piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"Juustu saame minu piimast."},{"text":"Mul on tihti mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Iga√ºhel meist on unikaalne muster."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast."},{"text":"V√µin v√§ga k√µrgele h√ºpata."},{"text":"S√∂√∂n taimi."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja mind tuntakse d≈æunglikuningana. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"‚òÄÔ∏è Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud."},{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."},{"text":"S√∂√∂n akaatsia lehti."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kaamel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen kaval primaat, kellel on armastus banaanide vastu, matkides sageli inimtegusid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kiikan puudest."},{"text":"Koorin oma toitu enne s√∂√∂mist."},{"text":"Elan r√ºhmades, mida kutsutakse v√§gedeks."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Vilgutan √∂√∂taevas ja olen v√§ga-v√§ga kaugel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma s√§ran oma valgusega!"},{"text":"Te n√§ete paljusid minust teleskoobiga."},{"text":"Ma olen nagu meie P√§ike, aga palju kaugemal."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen suur kivipall, mis k√§ib √ºmber P√§ikese. Sa elad minu peal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kolmas planeet P√§ikesest."},{"text":"Mul on palju taimi ja loomi."},{"text":"Olen enamasti veega kaetud."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Marss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Olen Maa parim s√µber kosmoses ja h√µ√µgun √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Muudan oma kuju!"},{"text":"Astronaudid on minu peal k√µndinud."},{"text":"M√µned √ºtlevad, et ma n√§en v√§lja nagu juust."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Olen kuum, s√§rav ja annan Maale p√§eva jooksul valgust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Olen hiiglaslik t√§ht!"},{"text":"Sa ei tohiks mulle kunagi otse otsa vaadata!"},{"text":"Taimed vajavad kasvamiseks minu valgust."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Olen staaride grupp, kes teeb pilti. M√µnikord v√µid sa kasutada mind P√µhja leidmiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"√úks tuntud n√§eb v√§lja nagu karu."},{"text":"Inimesed on minust lugusid teinud juba tuhandeid aastaid."},{"text":"‚ñ´ Paljudel neist on kreeka m√º√ºtidest p√§rit nimed."}],"options":[{"label":"Galaxy","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Asteroid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen k√ºlm ja kivine objekt, mis tiirleb √ºmber P√§ikese, kuid olen palju v√§iksem kui planeet. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul v√µib vahel olla saba, kui p√§ikese l√§hedale j√µuan."},{"text":"Me oleme saatnud sondid mind l√§hedalt uurima."},{"text":"On √ºks, mis varem oli planeet."}],"options":[{"label":"K√§√§busplaneet","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false},{"label":"Asteroid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen v√§ga suur t√§htede, gaasi ja tolmu grupp, mida k√µik hoiab koos gravitatsioon. Meie P√§ike on osa minust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla spiraalse kujuga, nagu mullivann."},{"text":"‚ñ´ Ma sisaldan miljardeid t√§hti."},{"text":"Meie kodu nimetatakse Linnuteeks."}],"options":[{"label":"P√§ikeses√ºsteem","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Asteroidv√§ljak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen planeetide r√ºhm, mis tiirleb √ºmber t√§he. Maa on osa minust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kaasan kaheksa suuremat planeeti."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mind hoiab koos t√§he gravitatsioon."},{"text":"Olen oma nime saanud oma keskuses oleva t√§he j√§rgi."}],"options":[{"label":"Universum","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":false},{"label":"P√§ikeses√ºsteem","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Ma olen P√§ikesest kaugel ja mind tuntakse kui \"Punast planeeti\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Inimesed v√µivad tulevikus minu juurde reisida!"},{"text":"Mul on mullas oleva raua t√µttu punakas v√§rv."},{"text":"Rovers on uurinud minu pinda."}],"options":[{"label":"Veenus","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen v√§ga-v√§ga suur t√§he plahvatus. Ma olen super s√§rav! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√µimsam kui √ºkski ilutulestik."},{"text":"P√§rast juhtumist v√µin maha j√§tta musta augu."},{"text":"Olen v√§ga suure staari elu l√µpp."}],"options":[{"label":"Supernoova","isCorrect":true},{"label":"Laskmist√§ht","isCorrect":false},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}}]}